有勤工獎嘅工係咪都係西工？

將應得嘅工資分拆方便扣錢，避開法例限制
有得勤工獎即係每日都要打卡，遲咗就無咗成千蚊

係

狗先做

我係狗（之前）
仲要唔敢請假，諗返起舊公司啲人好少病，但新公司同事身子都比較弱

唔係我想做勤工,係你啲嘢多到我做到好似個勤工咁.